面對有point尖銳問題，唔好即刻答，要講“返去收集意見 下次答”

唔好表現出大台的一言堂特性

呢樣都幾好 同埋可以真係喺之後個次記者會答返
唔似得啲高官/警察/地鐵記者會咁 一句無資料就無跟進調查及回應

仲可以有時間收集證據同埋數據

幾好

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

推到其他手足見到為止

岩
又可以增加代表性，又可以避免答錯

幫你推

唔關代唔代接認唔認受性問題，政府尻up,你指出邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好，全部拎相拎片出嚟，唔使答啲其他問題，完全剩係指出政府點樣不盡不實

當然第日有更多學者或者知名人士參與又唔同，現階段盡量唔好比人扣帽

至於係咪日日開未睇政府有咩講，真係要開你要反駁噃721都可以㗎，未show噃警黑講數張相直線屌有警察勾結囉，抗爭咗咁耐大把料

贊成

不如有問題寫低哂，第二日答啦

Pusg